ps4 nat2一問

依家用wifi連ps4 想由nat2轉nat1 上網睇要開一個叫pppoe 但上到自己router個網又搵唔到 有冇ching可以幫下手 router係archer c7 AC1750